陳雲：勇武目的是迫使敵人犯錯

陳雲：即係咁，我說各位有怨報怨，有仇報仇，都是要各位心志堅定做事，在戰場修行心性，快速鍛煉香港國魂。不是要打要殺。我們現在玩的，是用流水戰術，加大壓力，引誘敵方犯錯。敵方不犯錯，我們再準確地加大壓力，逼到敵方犯錯。我們玩的，是微積分函數的高級數學，不是四則運算（加減乘除）的小學雞數學。
我們玩的是苦肉計。做給美國國會看的。——我給大家說明白了。
陳雲說的重話，說要報仇，你幾時都要打個七折。做三成好啦，咪撚做到十足，搞出人命要我超度。香港國民的鬥志、香港國軍的陣容，就要做到十足，起碼做到昨晚福建幫拿棍擺陣咁撚樣，至於打唔打得，無所謂。
陳雲教大家戰鬥：勇武是放在心內，不是放在手上。放在手上的勇武，是匹夫匹婦之勇，不是萬人敵。放在心內的，才是萬人敵。

警察無事，繼續犯錯

鄉黑無事，繼續犯錯

鄉黑無事，繼續犯錯
0
0

有食藥發言

葡萄根，講完

是匹夫匹婦之勇，不是萬人敵。放在心內的，才是萬人敵。

屌 即刻諗起火鳳呂布死果幕